哈喽大家好我是王刚

本期視頻我跟大家分享一種病毒
武漢肺炎

首先我哋準備封鎖病情嘅武漢市一區
病毒嘅感染過程比較繁瑣同血腥
同學會可以將呢一步交俾檔主(@華農兄弟)嚟處理

DLLM 真係咩都敢食

幾時煮冚家支那人

有食可能我哋唔知

CLS